儘管錯，讓我錯到死

汗血錢 繪出天與地

天崩了 我們繼續挺起

問昨天 可想不起

別再講 大道理

頂住啊

係咪跌市名曲==
啱啱哼完

從開始那天 跟著你追沽
曾一起去揸 曾失去自己